【新麥當娜】香港女練習生黃慧儀 呢隻舞值幾多分？

好似D黑人部落 果D舞步

騫妹

推

係咪同後面啲人跳同一隻??
得佢咁柒!??

龍懷軒都跳得好過佢

龍懷騫係跳緊舞，黃練習生唔係，冇可比性

un下un下

到底乜撚野教左一個鐘都冇人明
人地個個跳得好好睇
佢就成個生蕃咁
活係自己世界既人真係好好笑

得佢自己融入到首歌呀 你識條毛咩
可能呢首係生蕃之歌呢

做人太有自信真係會出事

就好似癲既人永遠唔會話自己係癲

地陷喇

邊撚個黎

屌 你個標題同我嗰個比落去高汁好多
小弟甘拜下風

大家都有「黃慧儀」三隻字
已經夠高汁啦

扯左

我啱啱穿越左返2003年？
咩撚嘢畫質嚟？

破地獄？

錄mon再整gif圖仲想有幾清
不過你咁都睇唔到就要驗下眼喇

香港真係好多人痴線
大佬呀，你唔好甘痴線啦

乜水？成舊蕃薯咁？

又有新搞作

好撚柒

其實我覺得佢好似痴q咗線

有同感 唔係普通講下嘅痴 似係要睇醫生嗰隻痴

佢似大壓力到爆煲 開始行為失常嗰隻

如果係靚女著到好sexy就跳得好睇

樣衰都有得整容
佢個身型好核突下

佢跳得仲好睇

邊撚個嚟

Who

who?

咩人黎

淨係個身型都夠柒..哈比人咁既 隻腳同個身比例一樣既

條女都食幾多野
次次開live都係食緊野

佢耳個嚿助聽器黎？

最好笑係佢d 英文
Asked permission from my agency

Who?

佢融入咗落舊屎到就差唔多

唔知同唔同呢個一樣

其實好想問下呢類型嘅舞叫乜？

破緊地獄

智撚障架喎⋯⋯
仲要話人跳唔好
後面跳得好過佢十倍 又齊
我淨係見到佢dum腳
好似d部落圍火跳舞既feel
仲有d頭髮 唔睇清楚我以為鬚黎

有d似TL

睇返佢d 回覆，串過馬撚

屌好撚樣衰
身型又撚核突 屌你老母55身型
又跳得唔撚好睇 成隻豬閪咁係到dup地
做乜撚野姐
都算撚數 有自信嗰下先大撚獲

成舊蕃薯 笑撚死我

人地學咗20年跳舞㗎

我係佢就認自己無學過舞算啦
學左咁多年d姿體動作都差到咁
話自己學得多咪仲柒

個四肢太粗點都唔會跳的好睇

match

no offence

我𠴱陣中六畢業班要跳舞

練左一個月都跳我好睇過佢

但佢啲自信真係學唔黎

有佢一半就好

𠴱黑妹跳得好撚型

屌你個閪中大email肉酸都話會拎對波出嚟俾人睇
依件做乜撚嘢

睇tvb一個因去跳舞d韓國練習生肥妹都跳得好好！
佢地係d舞步到都睇得出充滿活力 自信

去佢ig睇左幾條跳舞片
好好奇點解條條片 佢同人地跳既step都唔同
睇到最新個兩條先知 原來係freestyle when you forget the step

一個人可以長期咁有自信真係好難得

短係原罪
除非有郭富城咁既身型比例

好撚大隻

Otherdancers123 what the fuck🖕🏿
自編自導自演
但係冇人知佢做緊乜😭😭
好撚癲
教左成個鐘
好似得佢自己融入到首歌咁🤷🏿‍♀️

跳到nigga舞咁

成個女版‘台灣亞洲舞王’咁
多年舞蹈底 出到黎衰過d手腳唔協調既

佢係咁煩住個咩波仔youtuber
我係佢都覺得好慘
比個癲雞煩住曬

好撚慘阿

個兩隻腳，抬上山食一個月都夠

Stop making stupid people famous

唔怪得啦 條友踢開波架
練緊插花

又肥又短
學乜撚嘢人跳舞

其實條友過去試腳定係去旅行架?

成個男人咁

著住件trasher
好正常wo

跳到咁真係唔似學跳舞十幾年
佢ig啲片完全唔覺有舞蹈底
太過有自信

樓主起標題係有一手

以為猩猩跳舞

好撚豬

對住呢D人 想同佢踢波之後踢斷佢韌帶

請容許我講一句 佢跳得真係好撚肉酸啊

土人跳求雨舞?

我睇咗幾次都覺得依個係男人黎

佢d自信邊道黎
跳到咁都放上黎

乜foundation都冇 beat又食唔中 連音樂都唔識feel 咁都叫識跳舞咁應該成街都係tutor

利申跳開舞

d 姿勢睇落好似d 小三天才表演咁

Model/Singer/Dancer/Choreographer/Footballer

條女知唔知個醜字點寫
個身型成個大媽咁,仲話自己跳左好多年舞,跳大媽舞?
好心摺埋喇

亞洲beyonce

又肥又矮又粗又短

跳左咁多年舞都冇人叫佢唔好再跳
身邊d人認真唔夠朋友
定佢冇朋友

自我中心嘅人不嬲唔理人講咩

有冇人覺得佢個樣好似男人

佢跳緊乜
好撚尷尬

個人練習生，冇經理人冇公司嗰隻

如果生個女好似佢咁，一定親手殺咗佢

哇 好多才多藝呀！
隻隻舞跳1個月都可以當自己學足16年？
係咁叻就應該有底子啦仲跳到成隻猩猩咁喺到跳大媽舞
睇個身一啲都唔柔軟 分分鐘wave都唔識
做練習生都唔係跳呢啲啦 btw武術體操都當跳舞？
利申學過芭蕾

樣衰都算，仲要咁自信

佢係咪之前metoo人果位慧儀
又係踢開波
定係我認錯左

明明係佢話人nigga先
仲好意思話人地rude

同一個人

嘩 洗眼都唔撚掂

邊個

乜水 點解個身形咁大舊

跳乜鳩啊係到
家燕媽媽十字步都好睇過佢

有無高手可以key劍盾落佢手

第一張圖 後面嗰排全部都跳得好過佢

佢ig有兩個post話3月去韓國集訓三個月
話自己係JYP練習生
之後6月會參加中國女團選秀節目

大佬，又話跳舞囡好正？又肥又矮

其實呢有實力嘅話
話你嘅人都會收皮
問題係你實在太有自信.jpg

佢跳得好奇怪.....真心做練習生？去英國踢波變跳舞

點解佢肥得嚟無波？
其實po同鬼妹跳舞啲片真係自取其辱 人地下下有力 佢就

我係屋企都係咁跳舞

邊個呀.....

CLS

痴線西

其實佢憑乜撚野咁有自信?

dun make stupid ppl famous

咁呢個我又唔驚
就算係中大email都真係有啲人覺得佢索
呢件...

仲叫人打啱啲grammar 唔撚知醜

咁你又唔好用呢個比喻
家燕媽媽跳舞係好睇的
唔好映衰佢

痴撚線除左飲醉左之外我完全唔夠膽叫d黑人朋友做nigga

I was enjoying for being a 狒狒

on999 又話要做練習生做明星?咁l臭脾氣邊個中意佢呀
可能啲狒狒會賞識佢嘅

絲打你icon好似gorilla

Blacks dont care
夠薑快撚d拍個story對住真黑人講

咪啦

原來真係弱撚智

Read what books?

佢ig好撚精彩

中大email拍埋呢件豬乸度直情變女神啦

温馨提示
自己名打翻格好啲

老實講，佢話晒都跳撚左廿年舞，水平睇落都同我平時喺屋企鳩彈彈差唔多，冇樓上講到咁差嘅。

利申：小兒麻痺

推推推
佢真係好撚柒
完全活喺自己世界
自撚大到仆街

哩條傻鳩一向都係串柒柒啦
乜都掂過下就當自己學咗咁

新麥當勞叔叔就有

Lm

反正個個都用假 一睇就知啦

Dancer

恒管

好嘔心

佢跳乜9

到底個人要有幾無知先會唔知Nixxx係bad word

係咪真係jyp練習生嚟
Jyp岀名要人品好先得喎
呢隻傻閪比人judge兩句就起哂鋼咁

Send email問吓jyp

成隻狒狒咁 跳乜鳩野

似係父母 由細到大 都話阿女你跳得好好 好勁 個D 偽自信撚

問： 你乜水呀？
答： 我叫黃慧儀！

乜料 睇到眼都凸

佢精神應該真係有d問題

哩條女真係好撚頂癮

點解跳左20年都咁撚肥

識跳舞

又del留言

呢種人表面扮哂強勢唔care

但其實晚晚收埋自己喊

條友唔夠人攻擊就話自己有夢想
再話人冇夢想

人地有DGS同國際學校都唔讀
為嘅就係努力讀書

救命 佢浪費緊自己啲時間做埋啲冇可能成功嘅野 真係好柒呀大姐 你唔會做到明星架

諗下佢依家咁
諗下佢屋企人細個點教佢
就覺得成家人都好恐怖

佢應該叫屋企人比幾十萬間studio
間studio先肯收留條痴線婆次次企中間都可以唔跟大隊跳

一開頭我以為係同一個人

論外表 身材肥矮 樣又唔係靚
論實力 跳舞姿態粗獷得黎 吸引唔到人繼續想睇佢跳
論人品 自大自私過份自信 又喜歡批評別人

呢種人 淨係可以活係自己世界 真係幾可悲

佢似係痴左線多啲。。。。

做乜踢爆人

肥西學人做明星

已經report左佢ig account

唔好啦
咁樣睇住佢發癲幾開心吖

佢係咪有病⋯？唔知醜既人真係好得人驚

用n word應該唔洗連登仔都大把人report佢

佢啲師姐正好多喎

佢個腦應該裝屎，係D social media度講nigga…

用呢個post

呢個係邊張相

最新嗰張
不過佢del曬comment喇

用上面條link啦
出面兩個post
兩邊傾好煩

已經比佢del左

Ching 整合下，等人易follow啲

Ok

射咗

已經唔想再講佢樣衰
剩係想講佢隻腳粗過好多有操野既人

小心可能你俾人踢反轉頭 危險

多謝連登免費宣傳 令我認識呢個我根本唔應該知既人

為左努力讀書入體藝
笑撚左

認真 佢隻腳同我差唔多粗
利申 180 肥仔

佢話可以踢斷人地隻腳架 諗起都驚驚

又metoo又臭串又肥 符合哂連登仔嘅條件

同意

猩猩

宜家開live話係老細教佢講n word
佢老細唔係jyp咩？無啦啦又變咗個鬼佬？
仲叫人唔好亂講n word，google都唔好喎，之前仲好撚惡話拍片搵黑人講架，咁快跪低認契弟？
有精神病就睇獸醫，唔好撚搞到香港人又柒出國際啦，jpy訓練生

叫佢行出街是但對住個黑人講, 睇下咩下場

btw, WHO?

呢條女仆街....心態好自大...定係讀得書小，我係香港只會見到d mk仔mk妹玩n-word

猩猩都識跳黑人部落嘅舞蹈咁聰明

Sorry睇錯咗

睇到呢度
真係似有病喎佢....

不如將啲cap圖send去體藝

同埋所有佢有參與嘅組織

仲有報館

佢想出名 一於就幫幫佢

女普巴

科隆[-1] 對 聖保利[+1]
世紀鬼盤

佢開緊live

好撚柒呀啲人仲話佢英文好聽

自信到

好似唔識跳舞嘅人格硬un都唔係跳舞 係un身un勢

真係好有自信 點做到

最鍾意食呢種人花生

佢啲師姐好慘就真 無啦啦比佢講當啲仔係sex toy
一個癲嘅人講野 大家諗下有無可信性啦

真係好撚樣衰

應該真係痴左線

黃練習生： if you wanna judge me, please make sure u are grammatically correct!

Me is translator harr my English so good ahh

1. Anyone want???
2. She only want ???
3. The boys 之後又this boy???
4. Others boy???
5. One of your sex toy???

利申： 英文廢 有錯/漏請指正

係咁dum地 好似破地獄嗰d

唔好judge佢英文啦 真係好就會全部打英文

做咩d comment 無曬

有拔萃唔讀
DGS 會收垃圾架咩

見佢成日曬自己d唔鹹唔淡既英文
點知一眼望落去又成堆低級錯誤
咪放上黎比巴打恥笑下

有自信既人真係好可怕

好似俾人檢舉 del左 吾知真定假

屌你d 英文真係好撚廢好撚難聽

屌 攀關係攀到人哋block撚埋佢

佢好似失咗控咁 做乜9

睇埋後面嗰排人 更加唔明佢dum乜鳩

She is a love player lol

Dgs有機會收
你讀書唔差+港隊
有機會收

楊文蔚個陣未係港隊 讀band2學校讀書好撚屎都收佢啦dgs
不過本身佢升中六去左dgs重讀中四

好想知佢屋企人點睇

笑死 隻癲雞煩到人地block撚埋佢

真係睇佢ig睇到好尷尬......好柒啊....
佢真係好似痴左線 之前都唔係咁

啱呀 之前睇佢啲post都係post下日常生活同踢波啲嘢 無啦啦變咗咁

真心覺得佢應該係有精神病

btw佢細路好似幾正

可能係metoo事件嘅後遺症

屌 咪撚賴metoo啦 條友本身有問題

佢細路會點睇

見到佢嗰啲自我陶醉 好有自信嗰啲表情
真係想一巴車落佢度

btw有冇人覺得佢好似胖虎

哇我屌 啲相較effect較到乜咁
未追哂個post之前就咁睇佢ig仲以為係個可j囡囡 (因為佢del哂啲comment唔知佢咁痴線)
到追哂個post 至發現佢真係痴撚咗線
btw佢有個post話love u AJ
但個AJ係story話鳩佢racist 到底你愛唔愛人㗎 又話人nigga 但人地nigga至屌緊你
想知佢仲有冇臉去studio跳舞
連個乜乜波仔都block鳩你

跳得咁垃圾唔會畀人趕架咩

部落火舞

睇左好耐先發現到佢同後面班人係跳緊同一隻舞

屌條女真心有啲精神問題
不如去睇醫生啦好嗎

猩猩舞🦍

係鬼jyp練習生咩
應該係比錢去體驗之後當自己係韓國練習生

係咪之前女足metoo果個呀🤔
肥左咁受多嘅😱

認真講 我其實都幾肯定佢係有精神病
性格 身型都變得咁犀利
建議佢朋友或者家人真係同佢去醫院檢查吓

傻人發現案

好認同
但佢而家係趕走曬佢啲朋友
甚至連佢嘅親戚都唔理佢
除左佢老豆老母無人幫到佢
但佢又翻唔到香港
成件事都好痴線

拎呢隻大蕃薯同楊文蔚比？唔係呀嘛
英文唔得 運動唔得
你想入，個家教會比屌到你反皮啦

邊撚個
咁撚樣衰仲要成棚骨都叫kol

無眼睇

我都覺得係， 之前 me too 嗰時 然都唔係話瘦， 彭都冇而家肥得咁誇張

點解返唔到屋企呢？

唔係返唔到 係唔肯返
琴日佢開live 唔知想係邊度過夜比個阿姨屌
話再唔走叫警察
之後去左酒店 問完幾錢又比唔起
跟住又唔知去左邊 最後唔知點
根本佢已經山窮水盡屋企人又冇課金比佢
又要充大頭鬼係度「追夢」
明明就係讀唔成書 踢唔成波 metoo又唔成
跟住痴q左線

雖然佢唔抵幫， 但如果因為精神出現問題， 咁其實都情有可原……
不過其實開頭點解會無端端話 Me too呢🤔

5p字 metoo 發地圖砲屌連登仔 懶醒又臭串

佢自己踩曬上連登唔好做既野
自己唔收手冇人幫到佢嫁wor

根本佢一開始唔好出聲 笠返一個星期水個po就沉曬底wfc

係都要自己幫自己推po咪幫佢一把囉

跳舞仲衰過izone果幾件日本妹

仲話練習生

練習條毛咩

我哋鬼有提到條仔咩，淨係鬧佢咋嘛
自己弱智到人哋想借啲意同你脫離關係咋嘛？傻西瓜
咁撚有自信 畀咁多人屌柒你都仲喺到死撐

似燥狂症

其實佢上面又話有得讀dgs又話可以讀乜乜乜，咁呢件係邊間學校嘅校服？
屌自己9up嘅話我都可以話我有麻省理工有哈佛唔讀喺香港追夢啦屌

明明本身隻腳都唔係好粗
佢真係搞乜肥左成個碼
如果妳mon緊post嘅話，妳真係去睇下醫生啦好嗎？見到咁真係有少少擔心……

Hakuna matata

呢種行為似燥狂症
利申屋企人有過

佢讀體藝

希望佢啲家人同朋友見到可以幫下佢

而家喺邊度讀緊？

人地追夢邊有讀書

佢真係精神有問題 先搞到咁 完全唔知之前自己做過乜 又話試腳又話練習生 都唔知邊樣真
屋企人覺得佢有問題 一開始就唔應該比佢自己去英國
佢係去英國之前已經有事 無啦啦 #metoo 搞到自己出左名
睇真d佢講野其實真係語無倫次咁
聽人講佢之前係有食藥。。。但前排唔肯食 就變返依家咁
你地睇下佢d live 佢下一個live已經係唔記得自己上個live講過乜 做過乜
依家希望佢可以返d返到香港 然後佢d屋企人會夾佢去睇醫生

點解會無啦啦搞到精神有問題？

波仔明顯唔想show佢🤣🤣🤣🤣

其實好似係一直都有問題架啦
只係而家無啦啦爆到咁
希望佢個story係真
佢老豆真係會去英國接佢翻黎
真係愈睇愈擔心

好似係之前去美國讀書搞到咁 所以先返返香港

邊度有消息話佢阿爸會去接返佢呀？

哇條閪婆好撚柒

如果真係有精神病希望佢好返
可以重新生活

佢ig story 好似講過下

佢黎黎去去都淨係識呢幾下
有段片又話教人又話剩
係咪FF出黎架

好撚老尷

㐳 佢細佬？

睇佢ig就應該係

幾吸引

佢fb live 個啲有無人睇

冇底樣樣學d 又唔精唔怪得之跳到咁

人地都識做 de曬comment認衰仔
放過人啦

本身想講唔好成日踩香港人啦 難得人地有勇氣去追夢
但追追下post 串撚到咁 你都係快啲死撚左去算

唔識分anything 同everything

成隻馬騮咁
唔通全家都係馬騮？

呢個又乜鳩野黎
無啦啦又FF 個manager 出黎

青山走犯

次次睇佢啲野都覺得好撚好笑
正常人比人屌完都會快快手將ig轉做private
但佢突然自信到唔驚所有人既攻擊
真係深感佩服

佢開緊live 好大力扔左個遙控落地 好恐怖

佢係story話泰利(youtuber)自殺死咗 仲係人哋啲ig post下面留言 扮到同佢好熟咁 疑似又想拉關係 但一路都從來無人証實過個死訊 仲話自己作咗首歌俾佢 而家係live入面作緊但無人睇

人地唔彩佢就話人死咗

我都睇到，無啦啦掉落地
佢應該真係有啲精神病

咁後生就咁樣

其實佢係男定女

佢個friend 死左

曲線宣傳
根本就無人識佢

睇佢啲story睇到R撚曬頭

唔好咁癲啦

依家仲要唔比人留言

有無detail？

其實佢可以令到連登仔由恥笑佢有自信去到真心同情佢有病
條友都幾撚可悲

屌你老母佢啲牙中間漏風

一米五

邊間公司咁睇唔開會收佢

收皮啦 咁撚樣衰

真係可以同其他人唔同唔齊架窩，活係自已世界真係好恐怖

咁泰利有冇死，定係條友9up

肥到佢

邊個話連登仔冇人性

youtuber 但係無片

我識打機踢波唱歌， 咁我咪/電競師/歌手/足球員

做自己

佢係咪假膠黎， 自己跳到隻弱智咁， 後面咁專業， 佢成個亂入咁

所有有異見既人 = HATERS

慧儀又贏

關sir 果類人

water drinker/ breather/ food eater/ walker/ sleeper/......

好撚型呀

都唔係架 不過佢真係跳到好似隻蟹

個日去佢ig嘈完就熄晒d cm

食好首歌

乜撚野叫食歌
普同譜又未撚識分

我現時自己肯食歌

就算係又點 waiyee 咁撚柒

兩件事黎
分開黎講好喎

dont make stupid people famous

之前係咁係story post佢自己同波仔嘅whatsapp對話 仲要公審人哋唔覆佢 仲要懶friend咁 又話要波仔叫晒全家嚟接佢機 又話唔係佢自己搵波仔 係佢阿媽搵波仔

佢之前有好多 但可能delete/private晒

咁撚樣衰都無自知之明

但keep住無乜人睇😂

原來2隻猩猩都係讀唔成書
大學都讀唔到

驟眼睇好似無句押韻喎

人地邊識填廣東話詞 佢填普通話渣！

呢頭話讀唔到大學唔重要，轉頭叫細佬努力專心讀書

吹到自己將來一定好掂

個頭認自己讀唔成書 呢頭又話做細佬個補習老師

佢知唔知自己講緊咩？

佢ig story 有唱
好撚戇鳩

動物園走甩左隻猩猩

唔想做網紅
但又喺度做埋d出位行為，仲要串柒柒
細佬你帶你家姐去睇醫生好嗎？唔想再見到佢咁

佢依家del哂啲留言 之前話人要串佢前注意 grammar

屌未打哂
之前佢至話人串佢前要注意 grammar
仲特登開story公審個條友(好似叫crystal?) 仲叫人話咩邊個識佢就send圖俾佢 好想識呢位crystal
懶係持住有幾千個 follower就係到公審人施加群眾壓力
你自己都係咁上下

屌佢呢啲人仲唔係馬路炸彈

柒撚到呢

柒

佢又話aj係佢個friend嘅

佢依家live狂話人nigga

我諗應該係佢好似同boris 咁同人地扮熟
仲要無知到覺得叫nigga冇問題

佢同個個都扮熟

大家唔好再評論佢啦
識佢真人 佢係真係有病 但唔睇醫生
大家越講佢都只會越覺得搏到關注
不如勸下佢睇醫生好過啦⋯⋯

祝佢早日康復

佢係有咩病？

係未妄想症

養你 變 養係
家姐 變 家長
知唔知 變 信唔知
係佢地 變 無佢地

佢嘅真正身份係咪足球快報編輯？

係信吾知 5p仔

條女同youtuber波子咩關係? 無追post

香港女足嘅希望

佢用個YouTuber張相做icon去鬧個個AJ
好一個一石二鳥
認真去睇醫生啦黃慧儀

其實踼波女來黎佢 都算中上樣
不過情緒好似真係有啲問題

。

佢以前正正常常咁無嘢咖
踢波幾好 樣其實都中上 琴運動又熱血
係唔知點解無啦啦變咗咁

吾撚完未

係女練習生ig cap出黎既？

之前係咁同個aj懶frd又叫人nigga
依家俾人劃清界線仲俾aj串佢跳舞跳到差真係笑死人

If she is no talent...

中上

中幅射就有份

聽講英國好討厭種族歧視

新果條又黎
好似打牌咁d 動作，又慢又無力，成隻原始人咁

再睇返個黑人ig, 屌你d 舞勁到

佢係好怕曱甴定係踩極都踩唔死隻曱甴

搵到了
原來佢好似開左成兩個假ac 去個黑人ig到鳩叫話人係nigga
有成幾十個comments cap唔曬 不過全部都係冇內容既人生攻擊 好低質素
仲要比其他鬼佬屌番
救命啊 你唔好影衰曬我地香港人啦
知你有mon po 但就算真係病都唔係大撚曬嫁 你乖乖地摺埋去睇醫生唔好咁多小動作啦

btw個黑人ig係： ayjayy_b
可以睇到d comments
同埋其他人跳得有幾好

我就黎笑死 可唔可以唔好再跳
佢d freestyle我都識跳
利申：從來未學過跳舞

佢所謂既freestyle黎黎去去都係個兩下 笑撚死 愈睇愈尷尬

條女癡線，開兩個fake account 同自己講野，仲話自己有fans
仲癲過班波台手足

Crystal BB有mon連登就快d將佢條跳舞片upload上黎啦 好想欣賞

佢條跳舞新片堅似有病喎

至少確診有人格分裂

慧儀幾時識學識打啱番啲字？
仲有幾時先認真跳番part舞黎睇下
唔再淨係freestyle un黎un去？

係到鳩un就話自己 freestyle

好撚搞笑呢隻猩猩

唔好侮辱猩猩啦

終於story 公開咗
原來所謂嘅練習生，係大陸果d 公開招募選拔
屌你即係報個名就會有得去果d

戇鳩鳩留個email 出黎一search 就有

痴線好撚癲 睇完啲cm

大陸人嘅口味真係怪

邊撚度中上啊.......

哇，唔撚掂，佢痴得好交關

其實冇人攻擊過佢
你係有料嘅 你係低調嘅 你唔搞咁多on9野嘅
根本冇人會理你

你跳得差 你冇料扮四條 你樣樣半桶水 你話人nigger
呢啲係事實 唔係攻擊

點解咁撚多人唔批評 淨係要批評你一個呀?
有冇反省過自己真係好撚on9

次次批評都覺得人地係攻擊你 點進步 點做練習生呀
發少啲明星夢 調整好自己性格同心態啦
世界唔撚係圍住你轉 異見唔撚一定係針對你呀
反省下啦柒頭

你唔pm 佢？

完全同意

佢都mon po嫁啦

條癲雞癲撚完未 搞到去人地d朋友到
可唔可以咪撚再丟香港人既架
有無人有佢老豆老母fb/電話 同佢地講下佢個女既情況

真係好撚失禮..............

佢真係癲撚左

屌你老母死癲雞
細佬唔該快撚d接走佢啦

捉佢入精神病院啦

挑戰

細佬好似有幫手mon po
呀細佬可唔可以捉你家姐返青山
等佢唔好再失禮人

我有冇睇錯？
佢係咪話 I’m going to kill u 同埋叫個黑人call the police ......
玩到死嚇咁痂線

又要扮唔care 又要mon
你又講得無錯

2隻馬騮mon post
返動物園啦

恐嚇 sor

其實佢老豆老母都唔太幫到佢 之後佢咪屌佢球會叫佢唔好踢 因為球會知佢有病同埋落到場就係到發癲 佢老豆老母竟然唔係帶個女去睇醫生 鬧翻個球會轉頭問點解唔俾佢地個女踢

之前*

真係有病

佢仲話球會唔要佢 係球會既損失

感覺佢身邊既所謂朋友全部都好「支持」佢
但就就係咁用把口係度鳩up唔洗本叫佢死雞撐飯蓋個隻
真係frd就應該屌醒佢唔係盲目咁支持啦

朋友同屋企人都係咁 真係可悲

聽講佢啲朋友話佢有燥狂症 之前一路都有食藥就好啲 呢排唔肯食藥又飛左去外國冇人管就變成咁....好心佢老豆老母就快啲接番佢個女番香港睇醫生唔好再出醜影響香港人啦唔該
利申：讀同一間中學

咩叫love you lit bro? R撚哂頭
啱啱無聊睇下佢story有咩新搞作
Dllm點解同屋企人都要懶係野講英文
仲要甩甩cut cut 個細路都心諗呢條木咀jm9

應該唔止燥狂症咁簡單 直頭痴撚線

迫鳩個細路講英文 為咗突顯自己英文好過個幾歲既細路

皆大歡喜向慧儀致敬！

柒到裂

慧儀返左屋企未

唔好比佢停

係咪出左事

佢最新ig條片 笑撚到仆街，仲要大大聲”hey"

慧儀話呢個ac唔係佢喎 大家信唔信

痴撚線人地訓教走去搞鳩人

人地send 個whatsapp，話報館同事聽到差佬搵佢

佢就話記者都支持佢，想做interview

我講緊ig post果條freestyle片 佢真係唔知醜

究竟佢係咪弱智
人哋話明 there has been a UK police made AGAINST you and your Instagram posts 都仲可以以為自己好威咁，話啲記者支持佢想搵佢做訪問
咁都睇唔明仲叫人同佢講野之前check grammar
真係笑死我

*police complaint 自膠

屌我都想講
明明人地起訴緊佢佢仲話d記者support佢
啲英文差到仆街又get錯人地
啲分身ig一睇就知係佢 啲grammar錯得一鳩樣
btw英國睇racism睇得好重 繼續笑啦癲狗

佢真係好恐佈

咪就係

Tell me when you’re wake up

*Call

佢仲喺到打aj個poster 😂

其實呢個黑人都幾好eq

佢係咪有人格分裂

睇佢以前啲相都正正常常
做咩宜家搞成咁

除左有病都唔知有咩原因

佢個friend冇死到

呢條女有精神病

笑死
佢個fd一定心諗：做乜鳩 無啦啦咒鳩我死 又作埋啲咁on9既歌懷念我

屌 佢係咪以為aj比警察拉左

會唔會真係比人拉
聽講佢今日返香港 但係發燒返唔到
咁咪比佢著左草

擺明淆底想走

佢不如收下皮啦

佢岩岩係ig 更新左條saraha link喎
正阿實好多花生

讀dancing school

Freestyle school就真

夾番埋對腳喇...

邊間學校咁睇唔開要收佢

屌仲要邀請啲人同佢一齊去

點解可以咁似男人

佢個樣就算係男人都歸柒嗰邊

佢好似真係當咗自己係明星

條友真係有病

屌 佢之前又話嗰2個acc唔係佢嘅 仲用嗰個acc讚自己同話自己瞓緊覺冇可能係佢 點知自己post咗個張用嗰個acc icon嘅cap圖 真係又戇鳩又蠢 你話笑唔笑死

痴線婆

咁都俾你睇到
到底佢幾時會俾警察拉

呢個好笑喎清🤣🤣🤣🤣🤣

嘩 好撚柒呀屌

咁嘅人都有二千五個人follow

無聊入去IG一睇, 發現佢D跳舞片, 全部都係左右搖之後揮下隻手, 之後就好似人地跳舞片咁, 間唔時叫下 其實佢有無真係跳既片

You are not perfect enough to judge her

幾時搵你個manager轉private ig呀

我會唔會比人CAP上IG嫁

佢話佢細佬有睇連登
如果佢細佬見到佢咁撚7都幾慘...
細佬如果你見到，認真叫佢7少陣啦

佢真係宇宙級on9兼弱智，左手send右手再錄片就扮唔係自己
係扮都扮好啲啦柒頭，個fku_aj個ac想扮係abc幫自己屌柒人嘅話會唔會同你一樣用緊three wifi call兼且電量差唔多咁啱得咁橋呀？
仲想笑連登仔唔好on9到咁嘅低級錯誤都有先得㗎
重點:睇我圈咗嗰個位

但兩張相 一張am 一張pm喎

ok就當電量嗰個位真係咁啱
咁樣都可以send完之後過一陣再錄㗎嘛
呢個可能係我多疑 但fku_aj send嗰畀佢句sorry搞到佢尷尬個語氣都好似慧儀bb

似係輕度弱智或者有人格障礙 代入曬陳冠希果類果啲角色以為自己講英文好串好street好型
希望佢有返啲智商可以過幾年知返醜

自言自語去到呢個程度
條女個精神病都幾嚴重下
死雞撐飯蓋

又發現左d野

當一啲你無follow既人想send msg俾你果陣你要禁decline同accept先可以睇到內容

就當fku_aj唔係waiyee
fku_aj cap完圖send俾佢 佢要禁左accept先睇到張圖既內容 （姐係accept左先download到張相再po上story）
咁點解waiyee錄影住個chat果陣仲會show出黎要佢選擇accept and decline？
如果事前真係fku_aj cap圖俾佢既話（而佢又download左張圖po上story） 佢禁入去個chat度係無可能會show呢個option出黎 除非個chat係佢第一次禁入去

唯一既答案就係fku_aj就係waiyee 俾我地識穿左之後拿拿聲做個對話出黎再錄影俾我地睇
但好可惜
個accept and decline出賣左你
真係紙包唔住火
我係你既話就唔會再死兜 搞到自己越黎越柒
呢鋪真係話你on...驚你嬲

就當我既猜測係錯
大家又可以睇下呢張相

如果fku_aj一早send俾waiyee
點解仲要tap to reveal?
你一早睇到既話唔係應該會直接show出黎架咩？

假設我以上兩個猜測都錯（我少用ig）

咁我再作另一個猜測

呢張相假設真係fku_aj send俾waiyee
咁點解waiyee打開個chat果陣 crystal ig個icon會同呢個唔一樣？
咁唯一既可能就擺到明係唔同時間cap 而第二次cap果陣crystal換左icon同改左名
咁樣既話同waiyee所講既「所以一早錄左條片」係唔成立
而咁樣既「澄清」根本証明唔到fku_aj唔係佢既分身ig

呢隻真係癲雞嚟架喎

邊個嚟架？ 痴線，好似人哋無舞蹈底子，喺屋企跳just dance咁

琴日英國時間2am post張圖
佢個”瘋狂粉絲”今日uk 6pm先send張圖俾佢 哇估唔到佢仲識穿越時空預知未來添喎

屌你老尾 自己咁撚得閒左手send 比右手

收皮啦大蕃薯

咪教精人啦

原來我俾慧儀bb貼堂

佢個fd都好慘，唔理佢就比佢當死左

右下角才是重點

無呀 人地淨係識freestyle

係咁chur鳩全世界都一定要覆佢
唔覆就話你自殺 再唔係就放上story公審你

有無人知呢個ac又係咩料

有病就翻屋企啦

咁果個泰利到底死左未

未
人地想脫離social media 結果就比呀慧儀傳佢自殺
搞到佢要走出黎澄清自己未死

咪生勾勾咁覆番佢=_=

有無link

笑死 原來泰利唔識waiyee
係佢自己係度攀關係 又話細細個一齊踢波
又話去英國未搵過佢踢波

補圖

柒撚到仆街 仲話要作曲錄音整碟岀嚟，收撚皮吧啦蕃薯

真心柒爆

條友係咪有精神病

個個crystal 改左名 叫waiidiot

佢story好似po咗細佬信用卡資料
仲要好似只係用story啲畫筆遮住

唔好咁痴線啦慧儀
話人地自殺個陣又話同人係bro
又話人地對你有幾重要
原來全撚部都係ff出黎
而加人地出黎澄清話唔識你啦
你又話其實你都唔識佢 柒左又唔認
係咪準備開始狙擊tailey唔狙擊aj啦？

呢個story仲有呀慧儀當日話寫比tailey首歌啲歌詞
做乜鳩 仲有錄音錄左去邊呀 說好的出碟呢？

懷疑佢有妄想症

仲話寫左首歌比泰利嘅

好撚柒啊

waiyee自己仲係咁講話識佢 同人懶frd
睇佢仲可以點兜

第一句歌詞係：知不知 有一天 我和你 會再相遇

而家又扮唔識人

已經冇力追擊佢
因為實在太好笑
唔開心打開post睇吓條傻西就即刻開心晒

希望waiyee快d出新歌比我地聽
我一定會真金白銀買
好想耳朵快d懷孕

香港樂壇嘅新星

個地下震

我想問佢做乜9

條女自編自導自演

見到佢咁轉ac法都覺得攰

睇黎兩個都有病

根本就係成班讀唔成書嘅垃圾戇鳩智弱去英國混吉

條泰利又問大蕃薯一唔一齊開live
但又話唔撚識佢

睇到我好亂 究竟識唔識㗎你地

泰利同佢傾緊

成班都有病
好可憐

其實佢係咪心理有問題
日日都po同人地啲對話出嚟
同佢講親野都比佢公開哂
正常一個人會唔會咁呀

死啦仲要出左院
困佢一世係醫院就差唔多

無嘢update

我都想睇

堅唔堅

唔好嚇人

屌 我睇緊佢彈琴個Live
佢話佢學咗5年琴
但佢連初學嘅譜都唔譜睇

屌屌屌屌屌你

又嚟了

又病發

自我中心嘅代表性人物

做佢老豆真係激撚死

有冇可能咁多次都趕唔到飛機？

佢可能覺得趕唔到飛機好威所以特登趕唔到

佢嗰句 收啦 有聲

咁佢而家係係英國定香港

仲喺英國呀

100

其實幾靚（佢IG D圖）

包裝下會似游B

其實我真係覺得呀慧儀bb 真心有啲病，
佢又再一次飛唔到返香港喇，
我己經分唔清佢真係咁唔好彩上唔到機，
定係次次都揾啲理由搞到自己上唔到機，好似係咁買成萬銀既機票好威威咁:
前日就話掛住喺機場入面夾公仔miss左班機，
琴日就話係traffic jam 趕唔切去機場，
今日終於趕得切去機場，仲有大把時間去LV買一大堆野， 又買鞋又買銀包，點知最後唔見左passport????

前幾日先見佢post完同阿爸個whatsapp conversation，
佢俾自己阿爸鬧佢哂錢，
但係仲可以叫返自己阿爸收皮，完全唔覺得自己有問題?
我真心鄧佢屋企人好肉赤

如果黃小姐有mon post，
好想話你知，
你咁樣完全唔威，只係顯得你好無責任感，好無時間觀念 好揮霍，
你父母賺錢返泥俾你用，唔係天經地義，
唔好以為啲錢入左你户口就係你既，
連你自己啲friend都知道嗰啲錢唔係真係你揾返泥，
點解你仲可以揮霍得咁心安理得， 仲要嬉嬉哈哈？
都廿歲人就好心就有返一個成年人應有既思維同態度啦黃小姐

呢個世界唔係圍住你轉咖，
有錢買名牌， 買一堆香港用唔着既gift card 返香港派俾人
覺得好威水？其實只係顯出你有幾咁膚淺無腦，
照下鏡， 睇下自己咩樣， 有咩本事，
無料到就快啲返香港，
唔好再日日去機場一日遊啦

真係睇唔過眼
好浪費

咩料阿到底佢
平日幾痴線都算啦
買LV買到冇晒錢 問老豆拎完錢轉個頭又去睇gucci(唔知佢有冇買啦下)
邊個做佢父母都喊三聲 我係佢老豆老母一定唔會再理佢由佢係外國自生自滅
仲要叫個老豆收啦 呢個黃小姐真係由頭癲到落腳指尾

佢老豆老母又係奇怪嘅
一路話佢哂錢但一路又要過錢比佢 jm9

佢唔係話自己心跳過快唔肯上機咩
去shopping又無事喎

d follower其實邊到黎

見到就諗到一班黑人拎著支矛嗚薯嗚薯噉跳舞嘅畫面

明明自己report比CX聽
又話人唔比佢上機

話說佢係咪唔見passport又上唔到機

又miss左班機 真係好on9

連續Miss左五班機

真心覺得佢真係好on9，喪買名牌嘢都算喇，連續五次miss咗班機仲要覺得好威威都真係癡線。真係好撚浪費金鐘。佢老豆老母都幾有耐性，係我就一早唔鳩理佢，再唔係就飛過去夾佢上機。條友仲要癲幾耐

佢老豆俾佢咁玩法應該都就快心臟病發

睇佢以前啲相好似冇咁痴線
係咪喺外國發生咗啲咩事

又唔見咗passport
其實佢係咪想博存在感

應該大部分都係食花生

佢真係香港笑話

病入膏肓

佢媽終於肯嚟夾佢走啦

有兩本passport?

BNO 同HKG？

HKSAR ppt有三星身分證就申請得

睇佢d story睇到我都好激心 次次都話跪玻璃 最後咪又係鬧返阿爸阿媽 生個咁既女真係

你任唔任性得起？

瘋狂開live

唔關事 之前睇agt有件肥仔跳舞幾好睇 幾流暢

唔係任唔任性，有冇錢嘅問題
做Artists又好運動員又好，責任感係好基本
但完全唔覺佢有

同啲支那豬一樣
有錢就扮上帝 自己冇point就搵錢撻人
btw 老豆老母sponsor即係都係有俾錢你啦柒頭唔知以為佢有幾勁一蚊都唔洗老豆老母既
之前先post左story要靠姑媽定唔知邊個幫佢買住機票先
叫佢乖乖地上機屋企人都覺得佢麻撚煩

其實依啲人真係唔好屌醒佢

睇佢充到幾耐大頭鬼

臭雞

又話見到Justin Biber 星期日又同薛之謙食飯
認真好撚嚴重
真心佢屋企人快手夾佢返香港啦屌

佢啲片有女版龍心既感覺

仲夾佢上機，扑暈佢之後夾佢去青山好過啦，呢啲真係癲雞嚟。

送佢翻青山就最好

知你成身名牌啦

又話踢波，咁肥既

想點阿

個腦即刻出咗jb首潮共

成身名牌有撚用又無身型又唔識襯 成舊蕃薯咁

死肥婆，買菠蘿

一堆名牌放上身以為好威 成個大陸鄉下落黎果啲暴發戶咁

想屌

唔撚係啊ching重口味

你好餓？

少少

除左性格其實都唔錯
又可以帶佢一齊踼街場

如果呢個post有佢既朋友，叫佢唔撚好再癲
媽啊 真係好撚痴線 張相假到呢...

男人老狗搽粉紅色指甲油

Waii開左live 話一陣會影飛機 希望唔好走數啦

巴打好快手!!
救命佢唔係真係以為搵幾張private jet 相就令到大家以為佢真係「有錢就是任性」呀嘛？
真係當連登啲人流架喎

多謝多謝

專業用家必備條件

我覺得佢有小小似龍心，係唔係精神有啲問題？

個caption真係畫龍點睛

CLS 20年

原來條女仲係咁癲
無追一排又係熱門見到

屌佢真係痴撚左線

究竟係咩令佢講咁多大話

我都係 無追一排 仲喺熱門

Waii岩岩開live比人化妝 化完叫個staff包起哂佢然後勁豪咁叫佢阿媽埋單 然後個live就即刻完左了
係咪唔想比我地睇到佢媽咪埋單既畫面驚我地自卑
Waii真係好識照顧人地感受

邊度live ar

可能 其實最後係無埋單

佢好撚恐怖

That’s a virgin first class train

又話私人飛機？

咩事又咁熱鬧
以為個po沉咁好耐
慧儀又想間接幫自己推po?

無追post一排
原來佢仲係咁紅

到底點解佢要講大話 話自己搭私人飛機 仲要咁蠢用人地既相 諗住呃到人

Waiyee
原來大家仲推緊

留意開佢ig都知佢係咁曬自己幾「有錢」
根本就自卑心作祟
最後畀巴打踢爆係偷圖 又畀人恥笑
真係唔抵幫 自己攞嚟衰

咪理條on9啦

有錢就係任性！！
你任唔任性得起？

明顯佢唔得，要充大頭

咁到底佢有無返嚟香港

黃小姐個茄子身型老實講真係就算跳得幾好都唔會好睇
何況仲要跳到pat屎咁

如果佢返到香港都咁on9周圍挑釁人會唔會好快比人打死

媽～好柒呀

5個鐘返L到香港咩

我估世上冇一架飛機得

佢打飛機就得

想攬住佢大力屌然後聽佢係咁叫老公老公

不得了ching
臂力驚人又重口味

重口味

係喎 唔記得咗佢而家係肥婆

有無人睇緊佢個live

好撚正

你地覺得呢

Waii岩岩live話同媽咪係飛機度見到芬蘭好靚所以決定係芬蘭落機
然後其他乘客再繼續返香港
仲話架飛機係租 就好似泥鯭的咁 大家都返香港所以一齊搭
唔知Waii有無同機師講前面有落呢

9up都有個譜呀大佬呀...

過兩年生埋腦荀正常返啲諗返自己講過依啲嘢擔心佢會針

食完藥正常返果時會唔會覺得自己咁做好柒

有冇人可以整合下佢有咩痴線嘢
又metoo 又屌人nigga 又畀警察屌 又上支那做練習生 宜家又扮有錢搭私人飛機
多到我都唔記得了

G持慧儀

又話返咗香港？

Waii未返香港呀 佢話係芬蘭落左機 滑完雪再返去英國睇薛之謙演唱會 你要唔要簽名呀？要既話快d去佢ig留名啦 好多人爭呀
Waii仲話媽咪以前係model 所以識tfboys 仲同王嘉爾食過幾次飯添 不過佢話唔可以咁高調所以無乜同人講

其實佢 #metoo單野都有好多個版本
聽聞個老師車佢翻到屋企之後佢同個老師講屋企無人上佢屋企坐下咁喎然後就 #metoo 了

但依加就話同薛之謙食飯

Waii話因為唔止佢媽咪係model 佢5姨都係又高又靚又出名既model黎架 所以識林峰同薛之謙 咁咪有得食飯囉

Btw係Waii晏晝個live見到後面好多醫生護士行過 佢話係朋友度住緊 我諗佢朋友一定係醫生啦 我慧人脈真係好廣呀連芬蘭醫生都識
但有個醫護人員勁唔識做 係Waii彈緊琴個時出黎阻止佢話會嘈住人 Waii當然無理佢 應左佢一句i dont fucking care就完左個對話 好有型

咁冇教養
同支那仔有咩分別

說好的簽名呢？ 同埋人地係10號開，佢今日11號先有簽名

做咩唔同人影相呀

畀人踢爆扮坐私人飛機 仲想扮多次畀我地笑咩

等緊睇佢p圖架嘛

條柒閪仲未柒夠

佢有無諗住做笑匠

有無勇士去ig問佢嘢

佢細路係唔係真係存在?

50蚊 佢比我啊？

有冇ching組隊去

我驚食唔落

勇士

點解google會搵到

真係忍唔大笑咗出聲

笑到仆街

揾人捉番佢入青山啦

連登仔嚟

好柒

佢乜柒都擺上story 如果真係同薛之謙食飯 仲唔打鑼洗版咩

佢個見面會加價 仲有嘉賓
其實睇佢ig post都幾開心 咁多笑料

有咩嘉賓我要aj

林敏聰，陳柏宇，梁烈唯( 如請到)
點解慧儀bb唔玩大啲，應該咁講:
美斯，c朗，尼馬(如請到)

我部私人飛機黎架

慧儀最近洗大咗 要搞眾籌

見佢之後又去北京

救命 我就黎笑撚死

佢有人格分裂喎

火雞姐

如花咩馬嬲屎忽咁

話好靚果條友痴線架?

男人嚟？

Edward係邊位巴打
咁有吉士入去打boss

做乜男扮女唔好浪費化妝品

太耐無追po 多左咁多痴線野

日日都有痴線野

有無巴打認咗佢

話自己食物敏感入左醫院
又話兩日後返香港

男版劉馬車

對於佢話番香港呢句真係聽到心都攰埋

寧願佢唔好翻，佢太癲

頭等返英國

梁烈唯唔係改左名咩?

俾支矛佢

神打

林敏聰

條友真係好撚痴線
跳舞唔撚跟beat 成pat屎都咁撚有自信

有冇人去去

有人係下面tag左廣偉

地點係工廠大廈 幾樓都冇寫 擺明玩野

哇屌條腿真係粗壯有力

果然係跳左20年舞 再踢左唔次幾多年波

點解個明星真係會覆佢嘅假㗎

明顯假啦 係咪robot reply咋

佢係咪跟住小新條眉嚟畫

佢頭先live話想喺紅館開演唱會
話咩應該係生日前一日開 九月生日 練多幾個月就差唔多
點解佢可以痴線得咁犀利

佢究竟係跳緊舞 定破緊地獄

佢個個post都設有留言數量上限

佢真係痴到咁要

同佢live嗰個係乜水

盡情入去(un)like爆佢

佢呢個post有tag到間party room

好撚難聽
又唔啱音又唔啱拍子 歌詞都唱錯
好佩服佢唔知邊度嚟嘅自信

好想瘋狂俾unlike佢

佢真係有個細佬

成個阿源咁

八兩金前妻咁既樣

屌張圖

肥閪

大家快啲報名啦
終於可以近距離接觸慧儀bb

有冇巴打放蛇睇下收幾錢

佢到底幾時先知自己有問題
佢story有鋼琴同結他既自彈自唱
但鋼琴係彈單音 結他連chord都未禁熟
唱歌唱到中間會無啦啦降key

新手都唔係問題 問題係明明新手又扮到好勁咁
仲好意思開個ig叫人搵佢學唱歌結他鋼琴
大佬呀 唔好咁痴線啦

仲未沉

終於可以試下我女神慧儀bb親手煮既野食
諗起都想射

其實我唔識佢佢有冇紅到咁

屌

其實呢度有冇佢朋友 勸下佢睇醫生啦...

哇屌 咁解可以痴線成咁

其實個樣都唔差 尤其是踢波嘅女仔
好心佢睇醫生啦...

我知道呢個世界唔會有第二個會娶你 除左我我愛你慧儀bb

媽啊佢真係好撚智障
其實個個Waiyee BB fans club係黎笑鳩你架
啲人係入面話你唱歌好好聽其實都係反話黎，但條撚樣信以為真有咁多fans
瞓醒未啊

佢唔會自己醒覺到
只會越踩越深
因為真係有病

原來仲有講慧儀hi 慧儀

想入

彈到咁話教人有冇ching做勇士報名

低階版劉爵士

仲繼續po緊同波仔啲對話明眼人都知人地唔想同佢糾纏落去，佢就點極都唔醒

叫人搵佢學鋼琴定係佢搵人教佢鋼琴呀？

佢真係同之前比起碼肥咗幾個碼， 究竟發生咗咩事？

唔係話飛韓國？飛左去邊？

躁鬱症？

開live啦！

有條大陸妹叫佢講普通話

救命，我見佢開live 講jyp乜乜
咪亂咁作一個人名話係香港練習生問佢識唔識
佢居然吹到話識 話大家叫佢做乜乜
又話佢普通話好勁 又話人跳舞好勁

救命根本冇個咁嘅人
都唔知話佢單純定咩

屌好柒

係痴線

屌你好撚正

唔好比佢停，笑到我好撚柒啊屌

狗咬狗

成日搞尻人 緊係對佢閪啦 會覆佢算係咁啦

未見過咁柒嘅閪

真係傻閪一個 笑死我

佢日日都著呢件衫

好想嘔。。。

我寧願每日h&m都好過日日同一件名牌

臭雞著到D衫臭曬

想聽下佢rap

條片del 左

有巴打whatsapp勁廢個經理人 證實左唔會去waiyee個meeting

睇到好尷尬 救命

實係啦info話自己上海人，但啲相著台灣校服

邊撚個黎 呀豬呀狗都放上黎

嚇死我

係咪自己開

佢居然開埋後援Ig

連 official 都串錯
咁既英文程度都似係佢自己開

開始覺得條友有啲恐怖

睇佢幾時po錯ac

想見佢真人

佢真係好痴線

番緊工都笑左出聲
好好笑 成個大媽咁 柒到喊出黎

去佢見面會！！！

150蚊夠我食5次M記加大啦
去佢個見面會

彈到咁然後話教琴
唔撚係掛

返學比左佢抖音段片比啲唔識佢既人睇
話佢係正正常常一個男仔
可能真係會有fans

佢去同劉馬車交流下算啦

我follow 左佢fans page 同本人
日日一開ig就係佢 頂唔順unfollow算

你班朋友擺明屌柒緊你啦

佢真係好鍾意公開人地啲whatsapp對話，戇撚鳩
極度自我中心嘅一條廢物

真 唔知咩心態

佢幾歲 點解可以咁痴線

人地2x歲係咁上下架啦

我都係廿幾歲 都唔會好似佢咁啦

班港腳又會得閒理佢, 真朋友

咁又唔好一碌鳩打一船人

所以我成日都唔明
究竟係自我中心既人會變成肥婆定係因爲肥而自我中心

好撚驚 佢follow咗我男朋友
男朋友都係踢足球的
唔好搞佢呀

幫你男朋友block佢

搞咩阿豬西
冇人報名 一句未番香港就搞店

真係好撚好笑 唔好話有冇人報先 林敏聰同陳柏宇真係會show你？

正一弱智閪

佢又del咗ig???

有咩？

可能你比佢block左

睇返佢以前都幾正常樣同幾得意，依家變左成個癲婆咁

唉
天淵之别
佢究竟受左咩打擊…

果時個樣唔算差，又唔大份，正正常常踢港隊一定有班fans

個轉變

佢身邊有啲朋友都同佢咁上下
Waiyee就話#metoo
佢之前有個朋友就中學測驗出貓俾老師捉記過，然後個位朋友仔就反屈老師偷睇佢裙底
其實講到尾，waiyee同佢某啲朋友由以前已經係有啲問題

比較想知有冇人真係畀咗錢

邊個咁on9

邊位巴絲打

人地有病 佢d屋企人呢

有可能係佢自己呢

哇

做乜撚野

笑撚死我佢個嘴咩事

佢話暫定之嘛 冇話佢地一定會去

慧儀琴日喺Live話佢有BNO
但佢唔係99年出世咩

有可能佢做假護照

佢究竟幾時先翻到香港

小學生咩
油到出晒界

佢夠話自己請到林敏聰啦⋯

慧儀嘅化妝技巧你識條鐵咩

佢好似真係番到香港喇

估唔到有生之年可以見到佢翻香港

我今日係time square見到個人好似佢
又矮又厚著同一件gucci衫

好想見下慧儀

見完有咩感受

真人仲柒過ig

喂呀唔好咁啦

狗也不屌

我開始有啲懷疑個account係咪真係佢本人嚟

痴線

聽日個meeting會係點

我睇唔清係真粉定笑佢

發神經

D粉仲索過佢

佢真係無第二件衫

點解咁有photoshop feel

日日著住同一件衫
隔住個mon都聞到臭味

睇完個post覺得好撚好笑

點解佢仲可以咁厚臉皮翻去中學影相

佢又周圍屌人啦

屌你老母無啦啦蝦個中三做乜啫

係咩事

個師妹都講咗啦 呀慧儀要刷存在感

好撚小學雞
身邊讀體藝嘅朋友都話覺得同佢同校係恥辱

做乜撚嘢條腿長咗咁多

美圖秀秀

又包包又黑警又玩支那app
正宗支那妹

個警察做乜鳩同佢合照

我都想問

點解佢日日都係咁着咁樣着顯得條腿好鬼短

推到佢上熱門

點解個post咁長壽

咪同Boa跳到差唔多

推到開黃慧儀（2）

Push

佢真係99出世？

唔好拎boa黎比啦屌 隻雞抽筋都拎黎講

佢ig啲跳舞片全部都係其他人好齊咁跳梗，然後佢自己一個好似喺第二個世界咁鳩跳發羊吊，之後仲出post話其他人跟唔上自己，笑撚到仆街

佢哋係咩關係

R friend 扮熟
個個都係咁

香港女足個八婆？

下 r到有whatsapp?!

佢條女

我慧同消防員一齊左？mola mola

消防員就勁啦，食到明星

唔係嘛 咁雜食

根據上次幾單嘢 係咪佢自己一廂情願咋

似係

好唱功

del咗ig？

Waiiwallywong10

呢個po真係痴撚線 未試過由頭追到尾

係咪比人發現扮拍拖
其實係自己一廂情願
覺得柒左要del ig?
但以佢厚面皮嘅性格又唔多似
好想知道點解
佢del左ig就冇得追啦